【1Q題】玉帝屙尿邊個響下面瀨咗嘢

第三頁開估

唔係

冇人答

開估啦嫦娥呀，淋正月娥

算唔算最快開估嘅一個post

應該都係啦